我已經諗到第二個方法贏林鄭

Push

Help pushhhhhh

Push 爆佢啊屌

啊

幫手推啊屌

推

可能有用

推多啲人睇

喂

推啦屌

推上天

推上暗網

推到有世界大軍

要沉了

咪沉